點樣可以減弱佢地既士氣呢？就係令到佢地冇加班費。

發覺佢地日光日白旁晚都唔出黎，要到晚上10時幾11點先出黎，即使d人走得七七八八，佢地就會出黎，bang bang 一輪，捉一輪路過的，收隊！好明顯係呃OT！

之前話佢地撞邪、又話試陣法，向空街bang bang bang，其實又係呃OT。

報OT都要寫做過D乜野，bang過幾多下，捉左幾多！

最低級的每月連加班費有十萬，哩d係佢地既維持士氣推動力，點樣可以減弱佢地既士氣呢？

就係令到佢地冇加班費。

方法：hit and run，佢出黎之前就快走